馬會：不會取消本周三夜馬，亦不會取消大年初三賀歲馬，但會有默哀儀式。

剛周六（10日）大埔公路872號巴士發生翻車事件，傷亡慘重。由於死傷者幾乎全是跑完馬離場的馬迷，網上討論區唔少馬迷發文表示痛心，並指馬會應該取消嚟緊周三(14日)快活谷夜賽，以哀悼死難者。

不過，據知馬會不會取消本周三夜馬，亦不會取消大年初三(18日)賀歲馬，但本周三晚賽前會有默哀儀式。
一位不願公開身份的練馬師表示，他自己不希望取消賽事，並非因為漠視事件，而是他和圈中人普遍認為，取消賽事於事無補，最重要還睇馬會怎樣對死傷者的協助，該練馬師指馬會是大機構，亦是慈善機構，相信馬會會積極去協助死傷者。
部份馬圈中人亦認為，取消賽事會大大影響馬匹的部署及作戰計劃，狀態谷勇的馬不能作戰發洩精力，對身體亦或有損害；而賽期頻密關係，亦沒有太多空檔可安排補賽。
另一方面，馬會已決定提供一千萬元經濟援助，每名死者、嚴重及危殆傷者可獲20萬元，其他較穩定傷者則獲10萬元援助。

網民意見：
eric和88：為大埔公路事件致哀，亦希望馬會星期三賽前進行默哀！逝世的同好一路好走，受傷的同好早日康復！
非凡人馬：呢班阿叔大部份人生都獻給了賽馬，只是估唔到人生最後的一站亦係馬場站，實在令人唏噓不已！
三生三世十八差：嚟緊星期三如果仍然有賽事，自己唔會參與賽馬賭博一次，作為向今次872死傷者的一點敬意！
cstang28：如停都應該，因情人節賽馬作招徠更令死者家屬傷感，不如取消一次好過啦！
董事長：唔使停，不如放啲籌款箱門口募捐仲實際！
tony1997：加一埸用黎籌款。
烏龍茶Lego：馬會賺咁多，每人特別派100萬。

馬會都無咩人性。 -_-

其實唔係好關事...九巴先係要負責個個，請人前interview無personality test。

其實成件事同馬會無關
取消賽事對件事既善後工作亦無幫助
馬會拎舊錢出黎幫下啲家屬已足夠

啲網民意見都幾黐線

香討馬版班七柒頭嚟

全香港所有活動停晒好唔好? 見到人出街唔萫黑衫黑褲全部影上FB/IG批鬥ok?

good

取消先on撚9

不如狗巴停駛一日，全體員工去各醫院探病及慰問死傷者家屬。

睇下仲有人會撐～～

馬會俾左舊錢出黎就係等下場還返俾佢, 仲同你取消咩

其實我好想佢停

然後睇下班廢老屌班廢老死左都累人累物

阻住佢地無得賭馬

叫班撚樣將平日一個賽馬日嘅投注額捐撚晒佢，睇下班撚樣係咪真係捐定係笠水丫。

傷勢較輕既成功賭贏十萬

因為馬會知道
馬迷冇馬賭慘過死

係所有投注站加個籌款箱仲實際啦

其實關馬會咩事

覺得要悼念嘅人唔去馬會咪得
以今次事件引以為戒去戒賭仲有意義

應該要取消煙花

頭七全世界車唔好經過大埔公路

拜年衣著記得一係就全黑一係就全白
封利是記得金額要單數

廢老賭呢鋪, 用生命值硬接

跑一日馬總投注有冇十億八億？

狗會睬你都on

同意，煙花錢分比消防救護人員更好

仲未死過d廢老仲有十萬蚊賭馬 好撚爽呀屌你老未

比左錢 仲唔開收返你錢咩

我要落地獄了

唔劏其他賭仔邊有錢賠俾班死傷者啊？

將年初二賽馬日收益捐俾死者家屬, 指定係(在學家庭), 不過狗會一定唔會咁做

唔好比佢停 初三再上過車

死既係馬迷，繼續跑馬先係最好

廢中老:屌你老母唔好阻住我發達

俾d賭仔賭下定下驚

搞錯 無天叔留言

落嚟丫, 下面大把位呀!!

畀佢地再入場

仲有千千萬萬個馬迷

on99關馬會咩事

狗會唔會攬上身啦講真，最撚度縮賤格就係狗會，夜馬一晚十億，日馬十一億左近，佢剩係出默哀儀式做下樣都算係咁

其他較穩定傷者則獲10萬元援助。
嘩
果個訪問賭鬼阿叔仲唔心諗發達?

支持以後由銀禧彎改叫做大埔尾彎

入口改左做大埔尾入口

入左場拎當日門票優惠價上872

取消嘅話就太虛偽了

大難不死
又有10萬袋
又可以體驗人生幾難得先有一次既體會
仲要輸左錢有得屌到個司機裂開黎發洩
阿叔呢獲真係奶到盡

香港人癲架
成日霎時感動

無得賭?
暴動都似
你試下cut曬2日
乜柒佔中都小兒科

馬會停一個賽馬日，傷亡應該仲多過單車禍
班廢老地盤佬仲唔同你死過

上車機會

大難不死，下一場all in

停一次煙花啦，拿去做不同慈善啦

多一場用嚟籌款，一場起碼都一億

佢只擔心有冇人鋪草皮

党領導要睇又落咗單無得退

一場成億投注額
上個馬季咁辛苦氹到政府俾馬會開多幾個賽事日
點會取消

馬應該照跑，煙花唔會放。

廢中老：取你老味消，啲老嘢死咗關我撚事。初三跑完仲要有樣學樣屌撚死個九巴司機屌到炒車攞返幾十萬

非凡人馬：呢班阿叔大部份人生都獻給了賽馬，只是估唔到人生最後的一站亦係馬場站，實在令人唏噓不已！

唔知以為成車騎師/馬伕/練馬師

受傷但冇死有賠償個班：生命作賭注

馬會撚狗

馬會賺咁多，你死二十人算係咩

咁點解要停放煙花???

你錯啦，狗會對街外人好有人性
但對自己人/員工就刻薄到仆街

件事關馬會乜事
都痴鳩線

馬會要賺埋受傷廢老果15萬賭本

話停賽馬果d都on9
知唔知果一日馬會賺幾多呀

中大都應該要停課啦

咁耐都未有人走出黎話九巴應該免費一日以示歉意

我覺得tvb都關事囉
賽馬擺J2台播，搞到D低清廢老冇得睇，要去現場，搞到出事啦
tvb都應該賠錢

你地知唔知賽少一日馬 馬會會收少幾多個億

馬會當然唔會肯取消啦

其他果d所謂原因都只係藉口黎架啫